[雞的對決]豬鼻雞vs莎莉雞

豬鼻雞

莎莉雞

想瘋狂負皮

翠兒呢